搭高鐵=自殺

今日好低汁

簡單幾個字表達得出鳩鐵嘅偷工減料,有幾低?